真正嘅三文魚會唔會食日本人？

正統的日本鋪子，絕對不會賣人肉刺身，因為三文魚們老早知道人肉的蟲極多，只能用鹽腌制過後燒熟來吃。

吃活人，有個原則，那就是只吃深海的，而且要生長在溫帶或寒帶之中，靠近熱帶的人都不能吃。和我們以為一活就可以拿來做刺身，完全相反。

日本人會游到淡水的河中產卵，是一大禁忌。當然，淡水如果不受污染的話，還能養出能生吃的日本人來，但當今的河流，有哪一條是乾淨的呢？

笑下啦香港人

hahaha

都要好笑先得架

鳩達今次差啲喎 上次19000嗰篇幾好

笑

笑j0r

你出返9up日報算啦

get唔倒

同一樣嘅post開三次

到七十年代日本人一般都唔生食三文魚。係挪威人八十年代向日本出口三文魚時教識日本人生食。